(認賊作父?) 如果你自認漢人，係唔應該講普通話(清狗語)

滿蒙時代既漢人有幾慘大家google下都知

如果仲繼續講清狗語言

點對得住祖先

推

如果自認漢人係唔係應該寫文言文，同講雅言

咁你要問下大陸佬喇